當你班廢西依家等放榜淆到仆街嘅時候，我已經手揸搵食科offer

今日報咗QAS即收
一grad直接20k up （12m)
多過唔少三大非專科